元朗靜坐轉戰荃灣

既然元朗站封左就唔好再諗元朗

轉戰荃灣廣場或愉景新城

和理非靜坐，同意請推。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

三點前佔咗佢有冇得搞？

一係提早
12pm-3pm

另一建議係荃灣西站靜坐

已經宣佈左封站仲有乜好睇

要快，721兩個月點都要抗議下

香港咁多地方，冇理由個站封左就取消活動掛?

朗屏去咪得

荃灣西感覺比較近，可能work

其實取消都好唔好亂轉場
跟唔到會好亂 分分鐘害人
可以考慮朗屏去 但宜家封左站 小心黑社會

又臨時改地點
每人提出一個地方結果唔夠人
唔好分散人數

封站係高危，就算站外靜坐都搏唔過。

荃灣西安全d，就算全西鐵封晒，荃灣要走都容易得多。

支持

去朗屏啱數啲，元朗事元朗了
日頭屯門夜晚朗屏
充實到仆街

轉屯門

跟大隊

取消我都唔反對，其實黨鐵攬炒我地已經贏左!

咁急叫人轉場一係傻嘅，一係玩野

你估個個mon實連登咩
就算收到消息都要消化一陣先知真定假
點跟得切

屯門市中心

可以咁搭入屯門

新和里集合=虹橋落車

或者黨鐵兆康站轉輕鐵751 610往友愛/碼頭方向 澤豐站落車然後向左邊行過天橋（但黨鐵站應該多狗）

今日 3pm 屯門呀

提早咪分散左行屯門既人

九龍站啦，順面可以去圓方window shopping

全世界入屯門合法遊行先
行完之後，去邊到食飯休息就再睇情況，現場討論

去朗屏同屯門啱數啲